生飛滋用鹽一野拿落去真係好爽

第一下痛撚到仆街
跟住就冇乜事
拿完之後食野又唔痛